计划已经开始，在未来几周内再雇佣26名员工，以应付工作量“我们在飞行中制造飞机”：百威英博的内部团队计划在进行更多工作的同时进行结构调整|塞布·约瑟夫| 2021年2月10日|迪吉达
玛德琳·亨利的《爱的证明》一对雅莉坠入爱河，直到其中一人——物理神童苏菲——被迫应对意外。《华盛顿邮报》2021年2月5日《齐比·欧文斯》是击败今年情人节蓝调特别品牌的最佳书籍
你已经谈到需要在前线经验中找到积极的一面来应对。堪萨斯城负责人劳伦特·杜维内·塔迪夫（Laurent Duvernay Tardif）继续留在新冠病毒-19的前线。现在他错过了超级碗|肖恩·格雷戈里| 2021年2月4日|时间
为了应对这种情况，外部员工一直在寒冷的天气里进行体育活动，在家里舒舒服服地休息。我们的编辑们在1月喜爱的装备|编辑们| 2021年2月3日|外部在线
他知道发生了什么，真的只是想知道我们都在应付他。朋友和同事们为失去长期担任MLB记者的梅尔·安东宁而哀悼|斯科特·艾伦| 2021年2月1日|华盛顿邮报|
古典音乐家斯蒂芬妮·乔治（Stephanie Giorgio）认为这门课帮助她应对焦虑、专注、恐惧和自我怀疑。Taryn Toomey的“The Class”如何成为纽约最新的健身热潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
该杂志的创始人富尔克森雇佣了马奇，他是一个可以应付的人。预言TNR崩溃的小说|尼古拉斯·米尔斯| 2014年12月22日|每日野兽
埃里克告诉我一个游说团的同事不得不处理的案子。在某种程度上：为说客辩护| P.J.O'Rourke | 2014年10月25日|每日野兽
童工即使被带回到教室，如果没有适当的桥梁课程，也无法应付。停止奴隶的小手| Meenakshi Ganguly | 2014年10月13日|每日野兽
为了应对这个问题的影响，美国人已经微妙但彻底地改变了他们的理想。《年轻人如何摧毁自由》|詹姆斯·普洛斯| 2014年10月11日|每日野兽报
当像你我这样的普通人试图处理他们的癖好时，结果是一团糟。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
警察不足以对付掠夺者，必须向这些省份派遣正规部队。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
路易在一场他认为自己无法应付的暴动前逃跑了。朝圣者的贝壳或采石工费根| Eugne Sue
奇维并不软弱，但他没有能力应付这位西班牙公证人那样的热情。Jack Harkaway的《土耳其人中的小修补匠》| Bracebridge Hemyng
Yamba担任厨师和女招待，但过了一段时间，工作超出了她独自应付的范围。路易斯德鲁格蒙特历险记|路易斯德鲁格蒙特